城城定黎明靚仔d 型d?

唔計才華歌藝身家

城城
明明

黎明完勝

計唔計埋身高

城城宜家啲佬味（唔計身高）

我愛黎明

已買2月演唱會飛

後生，老黎win
到咗40歲，國貨win